和理非嘅你 遊行期間你有重要角色！

首先講下今日睇直播嘅所見所聞
當西邊圍出咗黑旗之後
已經有人大嗌叫人走

然後射咗第一粒催淚彈
橋上面嘅人又要近迴旋處嘅人走

好 重點嚟啦！
前線嘅手足未退 但後排和理非嘅手足竟然走曬 又或者有班人係咁要人走
結果就變咗中段真空咗 前線手足就好危險！

所以希望大家有個共識！
就係當最前有咩事發生 只要後面係安全嘅 都唔好散唔好走唔好亂

冷靜啲睇清楚到底前線係咪退緊
定係杯弓蛇影

前線手足對緊班狗 要走嘅你一定走到
你嘅角色係做人場 充人數

希望手足唔好見到有咩風吹草動就起勢叫後面嘅人走 了解咗先！ 好無？

推俾大家

企係度撐埸就得

永遠支持前線決定
聽日夢中見

和理非好多帶唔夠裝備
下次要準備充足！

係 好多嘅心態係出現遊行支持下